覺唔覺香水絕對可以大大提升到個人嘅吸引力？

一個人就算個樣平平凡凡，但係揀啱香水嘅時候就會令人覺得有種不經意嘅吸引力

揀錯香水就完全相反，就算身材好，幾靚，都硬係覺得美中不足。
曾經識一個D cup樣又唔錯嘅女仔，點知一埋牙佢竟然有陣白花油味，即刻軟晒

我就用緊呢兩隻，各位巴絲又用咩香水呢？

女用vs啲香水冇得輸 浸味好撚淫

都要噴幾多，濃到十米內都聞到果啲真係咪搞

用緊la lebo Santal 33, 噴咗好多人問我用咩香水

若隱若現真係不得了

呢隻真係未聽過有人用，我都搵緊啲冷門香水

La lebo直得一試，夠特別少同人撞，而且又long lasting

宜家都廢事噴 都冇人聞到

其實SANTAL呢家勁多人用...

可能啦，我好少聞到，反而29經常聞到

Last到幾耐？ 我都想轉下用佢，而家用緊Tom Ford 同 penhaligons好快散

之前驚santal33會公廁 衝動買左bergamote22 好後悔

33真係好公廁

身體一日唔係問題，噴衫可以好耐

我反而聞得最多係29

22還好?

噴衫啲味係可以至少過夜

點解唔買sample試左先

la lebo d 野點公廁都唔會公廁得過 dior sauvage。

Agger 聞到都址撚哂

暫時屌企 d 香水好少 for 夏季，啱數得枝 comme 既 blackpepper，但枝野又差不多噴哂，呢派又冇得去日本掃貨，頭痕中。

呢樣真出一次街點都會聞到次

我公司有同事頂唔順同其它同事撞香水卒之將枝 sauvage 擺向男廁度任人用。

不論男女:
靚人用啱香水>加分
普通人用啱香水>不變
7頭/肥西用任何香水>想嘔 反胃 扣到負分

奉勸各位樣衰真係唔好搞咁多野啦

基本上認同

但普通人用啱香水>不變 呢個我唔認同

你地會點噴香水

我通常前臂內側，耳後面

酒吧聞到真係不得了
尤其是條頸嗰啲位

我覺得有時條女行過咗一兩身位仲聞浸味都ok

香水同臭汗味 我揀香水

咁傻嘅都識揀嘅

樓主識貨，我都好中意 allure sport extreme
好貴，但係真係好撚正，甜得黎，又有層次(9up)

用緊呢隻

不過夏天用覺得太濃

形容下陣味？記得好似好淡

陣味唔識點形容, 不過呢隻係男士淡香水, 我唔鍾意用太濃

唔好ff咁多啦 柒就係柒 靚就係靚

衣隻公廁香水
超多人用過，你條女既老豆，ex，ex既老豆等等都可能用過

雖然係幾正

畫龍點睛姐

Byredo - Rose of no man’s land
前期係帶辣味嘅花香，少少攻鼻好過癮，過左幾個鐘陣辣味會走左，變成帶草藥味嘅淡花香
呢枝野都算幾濃味下，每次用都淨係敢細細力噴半下，試過手賤噴兩野攻到全日頭暈暈，噴衫唔洗嘅可以last到去第二日

近排用緊 patchouli 24，有陣泥煤味 whiskey 嘅感覺，好正

識貨 ！我用 The Noir 29

啱唔啱男仔用？

vs係咩黎

victoria secret？

上次噴左空氣清新劑
大家都說好聞

我有用，唔斯斯文文嘅男仔

咁佢宜家執笠咪大把女人冇淫水用

用緊bvlgari wood essence

香港嗰間都唔關事 早幾日去都仲開緊

早幾日入手 bvlgari avqa pour homme
唔算太濃 但係咪公廁
btw 你地會直接噴 or 噴落手腕再hi落耳背/頸?
我多數噴2下
感覺上好似行過 人地聞唔到咁 話無乜味
定係噴得唔夠多?

巴打女朋友有用vs香水？

點只香水

lm

男仔其實啱唔啱用甜甜地嘅香水

vs d內衣都唔平喎你係水喉？

淫到扯旗果隻係咩味

Le Labo 既香水係邊到買？想試左好耐🙏🏼🙏🏼

咁我都係半個使用者
咁又唔係全部我俾嘅 一半半囉
但真係好撚正 唔明點解英國會執

K11 musea

唔係隻隻都淫到扯旗咩
粉紅色樽 有蝴蝶結絲帶嗰隻最正

呢隻係咩味？
有d想試

冇話唔得
香水咁私人既野 最緊要你自己鐘意個味

檀香木味

論戰鬥格點都唔夠 agent povocateur 黎，佢隻香水陣味唔錯，色香味俱全。

星街𠴱間好行 d。

灣仔果個星街？
我見官網上面冇既

官網真係冇

有去過星街同IFC
印象中IFC啲人friend D

bombshell?

係

Tom Ford-
Venetian Bergamo, Mandarino, Oud wood

Jo Malone-
Sea salt, Lime basil

Versace-
Pour Homme

Creed-
Aventus

有無巴打用過penhaligon可以分享下未去試見個樽幾靚想入手
同埋有無邊到買creed同Tom ford平

penhaligon 用緊Endymion Concentre版，好正。另外佢D獸頭系列款款都出色。之前用過隱藏版Mr Harrods成熟男士好岩

有啲女噴錯香水，好似阿婆咁

推介maison Francis kurkdjian既Aqua universalis ,好清新好岩夏天用，最重要唔公廁